立會泛民為周同學默哀三分鐘 獻世派議員全體離場

其實呢啲乜撚野人性黎
又唔撚係啲咩人對你不利默哀下姐
CLS

寧左勿右

不嬲都冇人性，你見以前默哀悼念64死難者果陣班人形垃圾都係咁

黃藍是政見，黑白是良知？
錯啦
黃藍都係良知既分別

成班冷血

哦明白，呢班係禽獸

區選近了
個人認為用呢單野做文宣會幾好
「立法會為墮樓科大生默哀 建制派議員全數離場抗議」

建制派真係狗都不如
大是大非都驚傷到主人心

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

區選係咪內定咗要取消，建制派貓哭老鼠都唔肯？

推

默哀都離場，班建制

寧左勿右呀
而家開始要歸邊
建制派議員為暴徒默哀 傳上中國成何體統？

幫手轉下啦

何妖死咗佢哋就會默哀

戲都唔撚做屌

今日本身要開會
我就喺到諗班保皇黨會唔會真係咁賤格
點知真係做得出

雖然就算區議會選舉議席盡失都唔難消我心頭之恨， 但係嗰幾億嘅議員撥款可以當係利息先

石禮謙呢？

就算選舉近了，但佢地已經懶得扮人了

文宣！

佢應該冇去閞

哩單，要全天候舊區隨時見到
費事又多幾個廢老叻又話睇唔到

冷血

擺明取消啦
你睇舊區都唔洗派荀野就知

要幾張A3痴埋一張大嘅
普通A4中老年好多老花睇唔到

其實佢地真係蠢到無人有, 一D 政治智慧都無
無用個腦去做議員

要知道藍絲連科大校長默哀都要鬧，佢哋班友緊係唔敢

廢老叻之流會話你哋想默哀咋嘛，做咩要逼人哋跟你一齊默哀呢

成班垃圾

push

其實唔洗因為呢班仆街嬲

其實都係一批門口狗

唔係比冇良知的廢老睇
基本上可以無視呢班人
而係比稍為有些少良知 不問世事的淺藍睇
就算未必能夠令佢投我地 至少希望佢地可以唔投建制
對付呢班人就係要煽情

避席同開香檳冇分別
一樣喪失人性

咁你要諗下無腦點解都做到議員

如果佢地有良知就唔會做狗奴才喇

同意
乜撚嘢血債票償嗰啲難聽過粗口
但止住獻世條維穩水都要

所以話今次今日仲用屌泛民個班
不妨起佢地底睇下佢地有冇屌保皇狗？
咁就知佢地係咪保皇狗打手

仆街到吖，禽獸不如，死者都唔識專重，呢件事可以喺國際線煲大佢

但睇形勢，班扑街已經預咗區議會選舉會取消

文滙報頭版廣告都出埋，好大機會取消

淋病同狗都會扮下野
呢班真係最底層班渣

共產黨走狗黎

呢個寫得幾好

無關係 照幫佢宣傳

屌你老母當年四川死左一堆蝗果陣就默哀

呢班人冇一個係無辜

數人數！即刻返黎坐低！

又係，唱到個個都知

未必
佢地要穩固深藍的票源就要同深藍的理念一致
深藍唔會容許議員為暴徒默哀

仆街建制派，推俾全世界知道佢地咁無人性

嘩
人性係呢幾個月真係見盡

是否體現了中國
視人命如草芥的特質？
請文宣

嗰班人渣幾時死

CLS, 就算點都好，佢都係香港人，都係一個生命，真係保皇保到良心都無埋，遲早有報應

無共匪批准
班垃圾點敢默哀

冇人性

要開香檳慶祝

全部都係狗官 唔撚係人

Exac7ly
話你係人命既時候，你先至係人命
否則，乜春都唔係

啲反對派連死人都唔專重

-------_---------------

如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

田北辰有冇走

好似冇去開會

驚出左相唔好睇姐

唔撚係掛？班畜生戲都唔撚做啊？

dllm

「立法會為墮樓科大生默哀建制派議員全數離場抗議」

係共派議員呀屌你老母

建乜撚嘢制呀！！！！！！！

呢班人口講建設，實質破壞制度，唔好再叫佢哋做建制派！

中共就係鍾意用「建制」呢啲terms傳播，向市民洗腦，唔好中計

要推到新聞，議員發言用「共派」議員嚟稱呼佢哋為止

佢地唔驚票償㗎咩

班支共賤種死十次都唔夠 冇人性到咁

但係我覺得面向淺藍的文宣就應該用佢地的語言
比佢地有一種好中立的感覺

「我係士兵」

「共派」呢個term其實已經好中性
「共派」，「共派」咁樣叫
啲中間藍人士就會慢慢醒

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

事但啦 反正外人

其實都得嘅
文宣唔應該局限於一種寫法
既然文宣係比唔同人睇
就應該有唔同寫法

又唔撚係幫佢班仆街默哀
不過佢哋死晒應該要開香檳

仲有人擔心畫面唔靚

Push

呢班狗仲有膽叫撚停區選 全港人同佢真攬炒 對無血性既人唔洗講道義

廢老藍絲表示: 做得好 平時踩死甲由會唔會默哀
你要明白對家就係咁無血性

鬼拍後尾枕 ,間接承認係警察殺死人

冇人性，

所以文宣對象唔係呢班人
而係搶奪稍有血性 原本會投親共派的人
同埋穩固淺黃的票源

對家離場就係要穩固深藍的票源

民建聯葛珮帆事後向傳媒揚言，對周同學的事件表示心痛和可惜，呼籲警方調查事件，但隨即砌辭指自己因為要準備向傳媒發放黨友受襲的消息，加上事先不知道有默哀儀式而未有參與。她更推說，議會規矩不容許有默哀儀式，「規矩還規矩，我希望大家了解」。民建聯梁志祥亦以事前不知有默哀，加上有公務在身為理由而沒有參與。

哩班狗最撚鍾意政治化，然後就叫其他人唔好成日政治化，屌你老母，宜家講人性呀

佢死左仲好啦 少個人爭飯食

呢單要全力貼連儂牆，大大標題冷血人形禽

a3 ok
主題大字20字內
爆料/揭祕式“tvb冇話你知“字眼
(即使佢有報都咁寫)

agree

客觀d 講 有藍絲死左 我地都係開香檳 冇乜大問題

呢種style我幾中意，好符合中老年人八卦特性
（一直想搵呢組XX快訊嘅作者）

淺藍應該動搖到

就算咩原因引致死亡，人都死咗，默哀尊重下都唔得？

又話唔好咩都政治化？
你地班撚樣又做咩
死人默哀係人性

班人都幾可憐
連最基本人性上要做既野都驚共狗唔鍾意
做人做到咁為咩呢

搵人加埋圖就可以做文宣

狗同政府都鱷魚淚啦
你班仆街連戲都唔交

建制派成班都係人渣

你用普通市民同立法會議員比？

佢地連共產黨走狗都不如
有錢同你奶鞋底都得既垃圾嚟ja

民賤聯屎都不如 唔配做人